（書法比賽）求靚字巴絲入嚟寫句歌詞

有無巴絲可以寫多次呢句歌詞出嚟 ？

吻過二十年還未寒
離去六十年仍熱燙

下面張圖寫錯咗哂啲歌詞

推到有寫字靚嘅巴絲睇到

真係要玩10連？

推

屌好撚難過

但我唔想放棄

屌

哎 我眼瞓喇

推到1001

哇，人呀

我推呀！！！！！唔放棄！！！

劣寫 屌細力啲

屌你

好撚靚呀
可唔可以寫喺白紙度
我用嚟做wallpaper 㗎

推到樓上巴打睇到

我想沖完涼出嚟個巴打睇到回覆

樓主係咪想將上面巴打寫嘅字張圖變到咁？

毛筆無墨 幫你推po la

好感動呀
係愛呀哈利

唔該哂巴打

絲打啲字好正

睡前輕輕的一推

停留咗喺呢度